【蝕讓成交】內地客2160萬沽柏蔚山3房 帳面貶值701萬

土地註冊處資料顯示，北角柏蔚山3座低層G室，實用面積911平方呎，屬於3房連工人房間隔，座向北面，望園景，屬銀主盤，以2,300萬元成交，呎價25,247元，低市價逾1成。

據了解，原業主為許姓內地生，多年前大舉在香港掃貨，包括北角柏傲山、何文田天鑄、南昌站匯璽等等，最終財困大幅蝕讓散貨。上述單位2018年6月購入，當時作價2,861萬元，其後淪為銀主盤，持貨約2年，帳面貶值701萬元離場。

分分又係D掛高500萬再掛正常又話咩忍痛離場

你UP乜撚呀

芝麻人冇一個係磨菇嘅

當年買入價係2,861萬,帳面蝕七百萬
不過新樓實有現金回贈
實際唔會蝕七球咁多

唔睇內文就回

香港置業馬泰陽表示，長沙灣碧海藍天有業主睇淡後市劈價賣樓，單位為1座中層E室，實用面積502方呎，兩房間隔，屬優質東南盤，業主上月初以900萬元貼市價放盤，剛急劈60萬元，以840萬元成交，呎價16,733元，較6月中以900萬元賣出的5座中層E室同類單位賣平6.7%。

懶到你， 睇下內文先啦

係2160萬成交定2300萬🤔

啲AA仲點吹Gogogo

字都唔識睇

Oh... 東方果邊係寫傳2300萬售出， 實際係2160萬

係$2,160萬成交
D成交網站都睇到呢個deal

柏蔚山貴撚到on9

新樓有優惠
可能打個和

無計，方便，行到去地鐵站、巴士站、電車站，附近無其他新樓（海璇唔計喇）

港島新樓兩萬五起跳

睇樓上樓下，成交二千四
前業主應該要左高d樓價成交但拎等值回贈

即係扣埋回贈，應該輸二百零萬

不過要上少少斜路

但 2160 萬有北角九百幾呎新樓，比我而家係睇緊樓既話，我想衝呀

二千幾萬一千呎都無

銀主盤

齋睇標題都唔會講佢果句嘢啦

呎價25,247元

人地賣完北角柏蔚山仲有間北角柏傲山